上大學想改個幾型 但唔突出嘅英文名 諗到好煩惱

如題
大家俾啲意見

jayden

Zero

Headache

Neverlose

jj

handsome

Motherfucker

Zipper

粗口都唔突出？

keroro,dororo, tamama,kururu,giroro

Sky

諗得過喎

Dickson

Lucky

SKR

到時見到人叫tamama 唔好認我啊

Husband

笑左

Water

Aiden
Noah
Ethan
Jayden
Gavin

我個名

Boss

終於有啲正常啲喇dlgh
會真心考慮下
Thzzzz

英文worh ching
Daibocslo????????

Diulasing

SKTT1 Faker

你試下快速讀十次

傳統英式名其實好型
簡樸得嚟盡顯高貴,人地又一定記到

Moron

讀左
都係唔知

Singh

Yep agger
So....for example like wt

Not Popping out

Vegetable
Elephant
Fridge
Toilet
Mushroom
Mountain
Alaska
Faint
Ying
Pillow
Plasma
Ultrasound
Syringe
Capsule
Alpha

真乖

John
Bernard
Michael (少濫)
Thomas
Harry
William

呢類..好撚多，好多其都幾正

Tom peter Sam tony Charlie Dave Ken

autopay

除左tom peter 其他幾個都偏美式啦

Jackal

Erdogan

nathan
ethan（我知有人講咗）
不過前提係讀音要準

Seven

mario
koopa
lugi
youshi
呢啲

Sebastian

Mogan
Murdoch
Worthington
Douglas
Zeus
Abraham

Peter

Dick

呢D名10個9個都讀錯，自己一定要讀岩唔係好失禮

elsa

Undertaker

Lukchard

Threesome

Lookout

Anonymous

LIHKG

Attackers:

Sledge
Thatcher
Ash
Thermite
Twitch
Montagne
Glaz
Fuze
Blitz
IQ
Buck
Blackbeard
Capitão
Hibana
Jackal
Ying
Zofia
Dokkaebi
Lion
Finka

Defenders:

Smoke
Mute
Castle
Pulse
Doc
Rook
Kapkan
Tachanka
Jäger
Bandit
Frost
Valkyrie
Caveira
Echo
Mira
Lesion
Ela
Vigil
Alibi

9up大會

jonathan

Rb6嘅角色list嚟

overdose
Kendrick (Lamar)
lil x, eg lil pump
$am
Jame$
kkkemotion
Richard1999

是但簡一個 啲女追住你碌鳩黎含

Only

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

Professor X

Kardashian
或者 Ray Jay

Rich 咁你自我介紹個時就可以同人講 Hi, I am Rich

嘩多謝曬

好笑

Peter有種低調同不羈既感覺